情人節 驚見一對情侶喺地鐵打車輪

。。。

係真愛

絕對係

係愛啊哈利

左邊果個好飢渴喎

邊個攻邊個受?

正

上半場
灰衫米褲右攻左

下半場
深藍迷彩左攻右

最終在各有偷襲下摸和1:1完場

迷彩褲係0仔

你個名

樓主絲打？

影人好好玩？

小學雞 覺得好好笑咩？

死基佬要拎去比火燒

點解永遠都唔會發生喺我身上

臭hi樓主

痴撚線